Nikon影人，廢到不能？

如題，D850出黎膚色偏黃，對影亞洲人咪食左屎咁？

D850網上sample
西人都影到亞洲人咁黃
咁影亞洲人咪變黃疸？

google一下黑麵
台灣攝影師，專影人（女），用Nikon
之後你會發現你可以重新學攝影架喇

影女？講影人呀，可以影到咁咩？影仔就得姐

Nikon影佬就得

影女奇麟怪

唔好同我講用Nikon影Celine可以影到Bubble咁呀

你都係想咁姐

暖色呢啲你識條鐵咩。

你又有大師佳作出post?

這樣會好些嗎?

高手

遲啲一次過post香港班垃圾嘅相上黎比你地班咸濕仔J下啦。

屌 有幾難 我用個preset整到啦。你地班人未見過大蛇屙尿。

其實都幾靚 襯到背景

留明睇大蛇

一睇就知點執啦，用app拉向冷偏咪得。

同埋 我唔信nikon會影到咁，9成係個條友自己亂咁拉色先會咁。

試下Tune到大蛇丸咁白

D850對比D600/D750甚至D800都黃左好多
（JPG直出既話、RAW分別不大）

買罪大唔係貪佢藍 泥坑唔係貪佢黃，咁買黎做乜？

影你

做乜鳩姐其實，咁個現場燈光係點用咩機影個色都係咁架啦,on99

可以自己拎D RAW黎試下
D850就明顯黃左啲

唔黃買nikon做乜，你明唔明個道理。

你明左一半

其實呢個題目係問

影人一定要Canon白裡透紅膠面？

我唔信D850 awb 會咁差，似係個user set 錯野/人為

定5000K都係比D800/810黃
比D600黃勁多（D600係刻意扮Canon既）

我自己就好中意隻黃既

調下色就高手